[國際線] 倫敦帝國學院學生會通過議案 要求取消與華為合作 支那留學生抗議

[國際線] 倫敦帝國學院學生會通過議案 要求取消與華為合作 支那留學生抗議

日前，倫敦帝國學院學生會發起了一項針對華為和中國新疆政策的提案。該提案以“華為參與中國大規模侵犯人權行動”為由，要求大學停止與華為的所有合作。提案稱中國科技企業華為研發的技術，正在被用於“對新疆維吾爾族進行人臉識別”，並將數據用於大規模侵犯人權的活動。

提案在學生會評議會得到23張同意票，3張反對票，壓倒性地通過。下一步將交由學校的管理層討論。投下反對票的皆為中國籍留學生，其中一位是研究生會主席王子瀟，他在提案通過後，宣布辭去在評議會的職務表示以示抗議。

王子瀟接受中國傳媒訪問時表達抗議，並指出在該校校報官網上，有一個題為“為什麼中國正在殺死我(Why is China killing me)”這樣的文章，發佈在網站首頁上進行推薦，認為文章作者對中國毫無實據的指控，校報卻沒有做基本的核查。

相信係手足撰文，提及立法會、國安法等事件，目前係校報Trending No.3

日出

啱喇
抗議就趕埋佢地走
間諜嚟

支那生送返返支那啦

翻支那啦

留學生立即返去清華讀咪得囉

退學明志啦

證明香港人係國際線上可以出更多嘅力
全球反支，你我有責

所有係外國既支那藉學生會, 研究生會, 留學生會委員, 特別係五眼國家既, 係一撚定同以大使館作為掩飾既海外統戰部有聯繫, 而且係極大可能係佢地派黎參選既間諜, 全部自願做共狗. 上面嗰件所謂研究生會主席王子瀟, 唔係接受咩中國傳媒訪問, 而係同一日班馬搵黨媒環球時報專訪數落光復運動, 抹黑做反華議案, 佢條仆街根本就係黨國機器既一部份.

愛国又去外國讀書

走 咱們回家

出得國都係高幹子女 有後台
都係黨員 幹部 軍後代

驅逐共黨！

支那仔，淨係敢係外國抗議
唔諗吓如果喺自己嘅大國抗議有咩後果

中國學生應該大力聲援佢地，比英國知道個嚴重性

我以前掉自己隻腳

一班支出黎點晒相

實名聯署please

咁唔滿意咪走返中國囉
係英國做乜？

推

chiggered

無錯
喺外國係無中国學生自發搞嘅學生會
全部都係大使館後面控制住嘅

近期祖國真係好多動作
支持

今次好玩，隨時成個London u共諜都可以抽晒出嚟

支那狗

咁愛國做乜去大英帝國讀書啫

證明英國人都真係好反感中國，除咗3個中國留學生之外冇一個人幫佢地

搵到間諜了

拉撚晒班共諜就啱

比武漢肺炎搞到雞毛鴨血 唔憎班支那人勢係假

踢曬班支那仔走
唔好派offer比大陸西
利申有報

原本諗住會有啲白左思維唔係咁一致，而家我放心了

其實支那人有冇同情心，新疆人唔係人呀，
你就食好住好，人哋就逼做免費奴隸

聲援完個個響應號召返去建設祖國

笑死人咩叫英國做日出

計我話應該好似魯魯修咁叫神聖不列顛

倫敦帝國學院

聽講好勁

勁到脫離London U

邊個抗議集邊個名啦

死翻支那啦

屌你老母，話你讀名校都唔信
個樣成個賊咁

Push

証明去得外國都有政府背景

唔止
基本上個d 華人在x會 / xx同鄉會
十居其九背後有共產黨back up
如果去埋搞政治/選舉就100% 係暗共

[集思廣益海外抗共]留學撚請慎防當地CSSA

以前俾人踢爆左
有d個會章直頭話係funded或者associated with Chinese embassy
甚至入面高層係經佢地d人揀嘅
宗旨仲講到明要推廣兩岸和平統一乜乜乜

叫佢哋用真名抗議啦

大陸人唔滿意點解唔quit

根本就係共青團分支黎
唔使講咁多

咪有人踢爆左
班友直頭入面搞黨委

就咁個名都型過人啦

係咁的話, 根本應該踢晒班中國留學生走

劉鳴偉啲 friend

左膠會話英國政府racist架

所以你睇下佢幾on9?

俾我唔忍，退學杯葛啦

全名叫帝國理工學院
不過有d港豬唔識以為係職業先修學校

咁搵班港裔英國人出嚟講囉
無得屈racist 啦

最好搵班英文都未講得正, 重香港口音嘅港裔英國人, 睇佢哋點屈racist 都好

呢個唔係種族嘅問題，就算係白左都一視同仁

港裔英人，BBC就算吧啦
但我諗起一個之前保守黨大會俾支那女人掌刮果個frd
佢同HK watch班人好熟
心水清會知我講邊個，唔想自爆

香港既 IVE

踢走班共諜就啱.
不過就最好臨畢業前先踢走佢.
錢照袋, 浪費D 支支時間

咁都好d
英國d左膠都算比較理性
當然，最大阻力會係大學
因為呢個係佢地財政來源
我多年前聽過，西南部有間U
以前長排30幾，執左好幾個學系
擴建左個商學院
班學生要迫住轉校
就係用嚟狂收支那同香港人
結果間野而家同佢鄰近嘅Bath一樣
成日都幾乎排頭十，去到呢度，應該知我講邊間

正解，呢班講普通話嘅都係我地仇人

BNO citizens 都係港裔英國人囉

奶共又真係俾佢哋上到位

我講緊，同英國政壇熟又talk得嘅
佢真係做到
最少唔怯場

係，間野好大陣土豪味

又唔一定咁分嘅，只要係支持極權意識形態嘅人，就係自由世界嘅香港嘅敵人

.... CSSA is the only student organisation officially registered under the Chinese Embassy's Education Sector....

呢啲組織擺明車馬寫到出嚟同大使館有關 我唔明點解佢哋仲可以係個su入面存在囉

Bristol/Exeter?

我知係講緊邊個

不過我係答緊你嗰句: 港裔英人，BBC就算吧啦
最近先香港去英國嗰班, 其實都係
怕畀人話種族歧視的話, 搵個連講英文都有香港口音嘅去做, 咪得囉.
就算係左膠都難屈

幾時啲自由世界嘅人先醒呀

呢啲快錢賺嚟對自己冇長遠益處㗎

小弟以前遊歷過兩廣
遠到南寧都去過
見到各地文化都俾北方劣質放化入侵
尤其廣州，明明係個高貴同埋近代嶺南文化發祥地
屢屢諗起佢地俾講普通話嘅人欺凌
國共內戰時期到文革呢d人為左自由嚟香港生我地養大我地
到而家班普通話人落嚟坐享其成
叫我接受呢班仇人，真係唔多得
呢樣野鬱左我心入面好耐，一聽到普通話個人會起晒鋼

支那唔係沒投票既咩
佢地做咩去投票
係咪俾西方教育洗腦
係咪想返共
係咪想顛覆國家
用國安法係英國拉晒佢哋啦

不過check咗下
個提案由4個學生發起
全部係印巴裔
支那得罪咖哩嘅下場

你覺得呢兩間邊間有陣土豪味

係，而家有許議員喺當地
可靠，相信我呢位朋友可以引薦

已經夠難入佢哋racists

冇錯 出得國兼搞學生會絕對係支共揀過曬

最少大學唔會醒
呢d 都係easy pocket

勁，呢班友英放都勁過班支那人多多聲

返大陸啦支那仔

屌你老味添馬艦d解放軍既樣黎

匪味

Reading?

支那留學生全部去死就啱

佢講兩間其中一間咪係囉

Reading唔入流

Bristol呀嗎

我90年代喺廣州讀妓男
嗰時廣州不知幾高質。全部講正統嘅廣州話
全部舖頭公司請人一定要識廣東話，廣州人優先
去到2005年左右。開始俾撈佬入侵。到而家反而講普通話有廣東腔俾啲撈佬歧視返轉頭

正解
而且廣州人極有人情味
我去過咁多個城
最多朋友就係廣州
老四區相識滿天下，基本上去到邊個區都搵到人去飲茶
撈係唔會明白，廣府文化以至，傳承左落去融會貫通嘅香港文化
有幾高深，亦因為咁，我對深圳呢個地方極之反感
一直覺得，要出左深圳先至係廣東

咁都get錯
Beistol個名次一路好穩架

bristol 工科好嘢黎
exeter law就

Tong Java個仔咪讀呢間

正因如此所以先最值得攪尻佢地
而且要由香港人自己做起咁先唔會有種族歧視問題
因為係英國佬眼中 呢種只係香港人平權和亞洲人內戰既情況

陳茂波個仔讀oxbridge law
即刻比曬下去

劉鳴煒夠LSE/KCL畢業
又咪on99

呢D先最有錢 肚滿腸肥
老豆老母貪撚左十幾億既人類敗類

一睇個樣就知係北方種

林作都係Oxbridge 又係on99

又係呀，仲娶件MK妹

劉鳴煒翻去做banker可能冇咩事
做公眾人物就真係差少少政治智慧

都唔明點解佢冇佢老豆生意頭腦

林作傻仔讀完harrow再oxbridge都禁自卑真係冇得救

有麥10A都唔要走去降Grade食棄婦

係 呢個係香港民族永恆既任務，班仆街去到全世界都想繼續惡行。

個skill set其實都係差唔多 識炒賣
但係劉鳴煒冇佢阿爸果種土豪氣勢成隻小花貓禁

10A依家做consultancy撈到風生水起
作仔個大狀牌都冇埋

聽講佢死鬼老母好縱佢

林腦殘

兩個都應該好縱佢

唔好比佢停

不過大劉冇俾佢喺華置，真係好好彩
唔係祖業都敗埋

真心唔明點解要去做保險
佢數底做banker都好搵過跑數啦

咪係，又唔係有樣

大劉一早知佢個仔有幾多斤兩啦

係恐怖份子
係英國宣揚中式恐怖主義 我覺得就地擊殺都ok

心水清，俾晒甘比

oxford讀數做sales真心曬料
就算佢鍾意做sales都可以做ibank fo

甘比知自己有幾多斤兩 保守投資已經盤滿缽滿
掉返轉劉鳴煒同埋波叔個仔
眼闊肚窄最佳例子

正如樓上所講，大灣區本來唔係咁樣㗎

我恨中共 文化毒瘤 真係同納粹冇分別

更加衰過納粹

個意識形態同當年納粹德國冇分別

叫d左膠去新彊睇下種族滅絕先再講

唔好侮辱省港澳
大灣區呢個名，係北佬先會叫
即係省城，香港地，澳門街
用廣東話讀，真係郎郎上口

係一件好事

可能靠老母或uncle撐都低級過人，對住人地係大陸國企級軍工級背景同事，所以起唔到頭

死番去支那讀書啦王子瀟

試下角色換轉，全部即時又拉又鎖。

支畜滲透勢力，讀個書都要攬華為，但真實自己用緊iPhone, 仲唔係鬼咩

其實都係公開訊息
根據支國嚮2018年成立嘅「中華人民共和國國家情報法」
當中第七條寫明：
任何組織和公民都應當依法支持、協助和配合國家情報工作，保守所知悉的國家情報工作秘密。
第十條寫明：
國家情報工作機構根據工作需要，依法使用必要的方式、手段和渠道，在境內外開展情報工作。
第十四條寫明：
國家情報工作機構可以要求有關機關、組織和公民提供必要的支持、協助和配合。
即係話如果支共要求海外留學生
幫助支共收集情報同散播情報
留學生係必須協助同配合
無得拒絕
否則係違法
呢啲係新法律寫明

基於中國呢條法例, 全面踢走中國(大陸)籍人仕都唔過份

當年有人提過咁樣好危險（美國國家反間諜與安全中心公開出過聲）
因為情報資訊應該係由國家情報機構人員負責
唔應該強制要民間幫手做（不論企業定個人）
支國立咗呢條法律
咁樣對其他同支國有交流嘅國家係好危險
變相任何入境嘅支國人都可能係間諜 （法律寫到明）
但無計
班鬼佬奶人民幣奶得咁開心
邊會理咁多

王子瀟，他在提案通過後，宣布辭去在評議會的職務表示以示抗議。
明知過撚硬就立即辭職 番去支那唔洗上身

鬼叫College 同polytechnic 中文都係譯做學院

中國學聯

有骨氣既中國人都唔會想留起英國

告9大學犯國安法囉大陸仔

同女權撚一撚樣 又唔見佢哋係中東抗議

Jeng

好多西方國家都知有呢樣野, 大部份都扮睇唔到

中聯辦嗰個人臉識別專家譚鐵牛就係imperial畢業,
呢d卜街喺英國做間諜偷嘢, 返大陸就用AI捉維吾爾人香港人入集中營, 根本係反人類戰犯.

支持英國拉哂班支蝗共狗槍斃死刑

push

趕走咪叫俾面囉 直接篤灰home office
HO 唔想咁多移民，而家係好機會踢走班垃圾

佢呢個漢奸，讀洋鬼子書

其他海外 SU 同學校報紙，都係文宣嘅好平台

home office 加 MI5 篤灰

可能真係解放軍子女都唔出奇

即係擺明間諜

大學第1個反對 佢哋依賴人民幣養班prof

good news ar

蝗蟲死返支那啦

我地藍圈又輸喇......點解大灣區咁多機遇，仲有人去蠅國留學......一定係收咗鬼佬錢

間諜上水

嗰3個肯撚定黨員，正當人地去海外留學 點會參與政治

一睇就知係共諜

G持

唔洗問呀貴, 喺大陸打份銀行工都一定要入黨 除非想成世無升職，走外國唔係讀書玩 走去搞大外孫100%黨員

香港人去到英國，記得要響唔到範疇幫手獵殺支那狗

College 啫有咩咁巴閉，我university 😎

希望我個仔讀到

留學生應該要「少數服從多數」呢個美德

有時候我真係唔知佢哋係俾人洗腦定係唔敢出聲驚秋後算帳

佢地係覺得人性陰暗面放到最大都冇問題。
因為佢地既社會唔咁樣係生存唔到。
佢只係用返同一套既生存模式用係全球度。

係繼氣候污染後，全球最撚大既毒物。

同 motorola 合作就算鳩數啦